唔支持日本就咪撚睇日本AV

大日帝國萬歲

唔支持中國就唔好飲東江水